[I/A]Destiny Child命運之子(9) 三服差異甚大 開始討論前請註明

官方BLOG :

WIKI :

itunes

google play

我發現成日都好似雞同鴨講咁
國際服技能參考咗日服 但其他部分例如肥料 育成方法都唔同
而韓服係差唔多冇一樣嘢似

所以都係講清楚好啲 以免有誤導

岩呀ching
日伏留名

日服

其實新pool 已經唔係伏，
係擺到明陷阱

可以過隔離漓洵巴開嘅po傾 唔小心重開咗
嗰邊多人啲

去果邊啦，辛苦你開post

想問各位我呢堆4星應該升邊隻先？ 定係應該進哂d5星先？ 暫時玩到有d迷茫
btw 水嫦娥+3 木嫦娥+4

國制服

巴打準備退坑去日韓服好過
依家國際服出現雪花活動bug
有好多人用1:1000金幣賣雪花收到3千幾金幣
等於正常玩家玩一個月以上既收入
依家bug修正左
好多人退款刪game 巴打執生

官方唔係話會收番D錢咩?? 你意思係因為收番錢所以D人唔玩?